香港上網個server 係中大，雖然爆左佢會斷網，但港交所同金融業都可以一齊攬炒

大家點睇，我都唔知

趙不可失

人地有其他SITE

爆咗一個仲有幾個

有睇過fight club一定知

只喺其中一條。重有PCCW, HKBN 都有

其他係邊

人地一定有後備用

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

後備在邊

IT狗表示 係咪on9架 咩年代啊 點會淨係靠一個site

就算政府真係想搞呢棟野 洗鬼叫popo攻入去 落order俾相關人士咪得囉

有其他site
不過中大必救

唔爆得
INTERNET 係我地既命脈

政府唔想停網，金融系統收皮點算

Bridgefy

唔好玩啦，問下IT專業人士意見先啦

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的網際網路交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責，總部位於香港中文大學碧秋樓。

現時逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。

修改一下：未必會停頓，但係因為必須要經過海外而十分慢

攻入中大，再嫁禍學生爆網，一石二鳥

2019
竟然覺得一個係中大嘅HKIX係揸住全港春袋
你不如唔好叫破產
叫51歲（智障）啦

Sorry
唔記得你破產得果下
都包埋你係智障

全港攬炒啦

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以今日黑警突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、尋日中午中環射催淚彈、今日警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

#131 回覆

香港人報仇

要攬炒，出去燒藍店
自然唔搞中大

十分慢你老母咩
2019喇
你估會慢得過你破產令頒果下咩
收手啦
你呢啲智障睇就足夠
唔洗出聲架

不如set deadline 如果班狗吾走就爆一齊攬炒

HKT 有自己套 infra，唔會影響成個香港和出外國

一齊炒

如果真係爆左個server 個人認為唔應該再出去開花住 無上網資訊唔流通係極危險

攬炒就係要癱瘓香港
爆咗佢的確癱瘓到

唔鼓勵，不過有人爆咗相信好多人都會好開心

IT狗

2,3年前hkix死過一次，全港差唔多死晒

IT狗表示
上面話冇影響一定係狗或on9
香港對海外網會慢到痴晒線
會影響好多野 例如交易等

中大果個係HKIX，down左都無事
因為有HKIX2，HKIX2主要係ISP互連

爆佢route servers 已經夠

柴灣iMEGA
荃灣iAdvantage

一定有後備
都是佢個網會優先俾港交所用

相信手足決定
點都唔割
不過最好準備定斷網聯絡方案

放個backdoor咪得 駛撚斷?

冇得上網香港人真係會暴動

唔會，香港流量仲有經其他地方出

斷網死左幾多人都冇人知，講野用下腦

支持爆 齊攬炒

最終談判用途

可唔可以淨爆港交所上網 我地都要上網

葵芳中信大樓datacenter 有一個定兩個

D live 會冇曬。。。

you burn with us.

直頭要脅死黑警

如果無internet無email, 香港90%商業機構會即時停頓

無網大家會上街 無問題